女仔廣告condom代表咩？

暗示自己成日俾人屌？

咁你代言海狗丸係咪代表你性無能？

就係想講呢個

佢個蘿

唔一定比人屌嘅，安全套可以擺落條黃瓜到，自我安慰都得。

秒

應該幾好推

咁比比鳥個m巾廣告有咩含義